嗰個咩東江縱隊游擊隊都幾”紅”個喎

上維基睇過吓，原來只係一班本地村民抗日，冇乜受過教育，唔怪得”紅”到出汁，對支共死心塌地，柒味濃郁，成日想受重視，又成日受支共冷落，成班自作多情，咁老都仲咁天真，又唔係支共自己友，又係要痴埋去認屎認屁

依家人地好有用架，個名，做過乜無人理

三商中出咗幾本書吹奏呢班人，跟住中共港共就推佢地上神台

聽光明頂講，入面有好多都係冒認戰功

唔係臭蟲論，國民黨二戰資料係殺左成億日本人（多個日本總人口）,你估共匪會報得少？支那人性格使然，人地白事當紅事辦

因為反宗教所以殺咗個神父棄屍海邊
將好多國民黨游擊隊戰功據為己有
實質上係一班土匪

有冇講埋好多中間文革俾人鬥咗十零廿年
監都坐埋

負皮班人，做乜鳩，出黎講兩句喇仆街

點止，你去歷史博物館睇下，講撚到佢地星guardians of the galaxy拯救世界咁

依班垃圾只係仆出來攞光環
真實冇咩做過野

中共寫假歷史最叻

有無正史資料可以搵到，依家正史好散收收咁